點睇啲食人血饅頭俾狗咬

一直諗好耐
抗爭個陣日日都有眾籌
又話拍電影 又話幫乜乜
最後聽住先

今日睇到新聞話咩叫人捐錢幫人去台灣
賺到成千幾萬 仲攞嚟買股票

🤔

我掩護你，快d走

咪試吓囉未試過點知唔得

講真話都要走
我又搞個眾籌先
幫義士

利申：義士